紀律部隊算唔算係專業人士?

算
唔算

9成9都毅進仔 你話呢

係暗角咪最專業囉

算
日月神教最專業

專業休班犯罪 專業打人 專業老屈

但我人工高過你

毅進仔發茅

警察依家都24起薪，你搵唔搵到一半？

上面個班淨係識警察？

總督察以上算

fg30k

點？毅進狗收聲未

30k咁少？
連登仔個個fg搵50k架wo

紀律部隊喺連登差唔多係最低賤嘅職業

雖然上班台大把Post 話考紀律部隊

FG 連登Post 一定唔止 50K

叫免費雞方面係好撚專業

最低賤，但個個爭住考

Officer rank咪算
散仔就

我冇連登仔咁勁

笑撚死
24k都可以打飛機
max. 40k都無
唔怪得警犬成日比人笑 目光短到

連登仔淨係識警犬？

人唔笑 警犬都吠 24k都夠膽攞黎講

消防 救護 入境 海關 廉政 肯定係

除左警察其他都係

連登特點
一入到去個個係度求Offer 神

連登特點
講就話唔考，其實已經考緊